不要說「突發連儂牆要人」，試著說「有廢老嬲到就嚟爆血管，聽日再貼再激嬲佢」

金鐘的連儂牆，有福了
因為他們沒有理會它們
就算烈士祭壇被它們毀了
也不過重建，而且更瑰麗
因此，水性、耐久、成功
都是屬於他們的
直到永遠

阿門

推

阿們

佢地摵完落黎我地痴返上去
摵爛到痴唔返上去就寫過 舊個D攞去回收唔好做成浪費

班廢老摵一張
我地痴返十張上去

我聽日光復上水，
聽日去沙田野餐。

Push

amen

最重要係唔好硬碰
因為咁樣其實係幫助一班廢老擦存在感
最後完全無視佢哋
跟住貼過
散播無力感

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

聽日上水
後日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

ok

咩搣一張貼十張
人地成塊膠搣落黎就搣哂啦
人地搣十張快過你貼1張

不要說「突發連儂牆要人」，試著說「有廢老嬲到就嚟爆血管，聽日再貼再激嬲佢」

連儂牆本意就係咁

咦，咁啱嘅？！
我聽日都係要去上水喎！
有親戚叫我幫佢屋企滅蟲

聽下劉細良點講 11:00
影低啲廢老行為就夠, MEMO紙撕一貼百, 唔好同啲仆街正面衝突, 黑警係唔會公正處理

唔理有冇暴動罪
記住光復去上水

高學歷巴係幾撚通透

其實唔係我諗出嚟
一早已經有巴絲咁講
我只不過再包裝

又呼籲下唔好貼落一大張膠布上面
鎅四邊好易甩
一定要貼落solid surface 固定表面上面
牆身玻璃石壆護土牆

用砌圖嗰啲膠水

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

push

完全認同
我地條命一定長過啲廢老
貼埋上廢老既棺材蓋

連儂棺材

Amen

根本就應該由得佢地拆
拆完貼過
等佢地拆極都拆唔完

搞完就好走
圍黎無意思
就算我地有民防隊
亦應該以牆作餌
我知有手足可能唔想放棄同伴用心製作既野
但人命已經失去左4條
香港依個地方亦都失去緊
要贏一場戰爭
必定有犧牲
你想犧牲嘅係memo紙？
定係更多香港人既生命
還是係整個香港？

想開新戰事唔緊要
但要贏
勇武手足有對政權既硬仗要打
和理非最主要既係掩護勇武行動
你地想失去memo紙
定係勇武手足？

仲要專登挑釁
「係咪好想拆我呢」
跟住第二日又出現
直至廢老精神崩潰心臟病發

用裝修個D膠 一罐慢慢用

連儂牆, 只貼不守

廢老見到壽終正寢好野

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

agger

唔好死守

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

無力感 我鐘意
俾佢地一嘗我地過去五年既滋味

特別係星期六日有大型活動, 留返啲網絡資源俾前線唔好亂開亂推告急post

拆完一次,拎幅再硬再難拆嘅比佢地搣,搣到佢地殘廢為止